日本女友第一次吃台灣食物的反應？

too shine

tb？

who knows